---
title: 佛劳洛斯
subtitle: Flauros
seal: Flauros 064-Seal-of-Haures-q100-500x500.png
portrait: flauros Ill_dict_infernal_p0294-278_flauros_demon.png
---

佛劳洛斯（或称浩瑞士）是一个强大的地狱大公爵，统帅三十六个恶魔军团。他博古通今，极往知来，诉以真知，但他在回答时必须立于魔法三角阵内，如若不然，他便会抛出谎言，并在其他事务上诱其堕落。在三角阵内，他将态度真诚，乐于谈论讲述太初之事，圣灵之初，以及诸天使的堕落。他能通过焚毁来消灭巫师之敌。如果巫师要求，也能使巫师不受精神或是任何物质的诱惑。佛劳洛斯浮于空中，形体为拥有巨大兽爪的人形豹子。只有在命令下，他才会化身一个有着燃烧双瞳和狰狞表情的人型。
